{長文慎入}我兄弟同咗個大陸婆一齊。。。

我同佢識咗好多年
有咩事都會互相幫助
真心同佢真係好兄弟
真心唔想睇住佢仆街

不過。。。。
佢一年幾前唔知點樣識咗個大陸婆
之後無幾耐就一齊咗
我真心唔多睇好一開始
條女同我個兄弟差十幾年 (條女大過佢)
心諗做乜撚嘢啊，不過算，佢開心就得
開頭都無咩嘢
成日係我面哂命 okay okay fine

不過佢哋耐唔耐就嘈，小小事都嘈
不過條大陸婆真係好撚有問題
疑心勁重
連我同我兄弟出街都懷疑佢同第二條女出街
要突登影相做證，做乜9啊，唉都算
我個兄弟就唔知幾時開始
成日坐飛機上去揾條女
我明你哋熱戀緊
不過我個兄弟佢返緊part time
揾嘅錢唔多
但條女一話掛住佢
佢就即刻買機票上去
我明。。咁樣係你對佢愛嘅表現
所以佢慢慢開始每個月都飛一兩次
每個月都唔夠錢，又成日skip 返學
真係好擔心佢將來點

唉，早幾個月
我發現佢開始變
越來越on9
做嘢完全唔經大腦
性格都變得怪怪地
佢返學溝女同學
之後俾佢條女發現，又嘈獲甘嘅
佢條女失哂控
之後就進入咗六國大封相嘅局面
又話落香港揾個女同學算帳乜乜柒柒
佢條女仲要揾嘢威脅我同另一個朋友(我哋三個熟嘅) 話我哋棒打鴛鴦又乜又物
又講撚到好似世界末日咁
個個欠撚咗佢咁

一個月前
佢同我講條女大咗肚
個刻我聽到真係屌咗出聲
我話9佢”你又話你有做好安全措施？”
佢話佢早幾個月開始無
乜撚嘢事
On9嘅都識攞出嚟射啦屌

大肚唔重點
重點係條女事先無同我兄弟講聲就自己走去落咗

ON9？生命嚟架屌

我同另一個朋友係咁屌9佢
佢就一尾話知知知，知你老母咩知

我心諗，你究竟知唔知自己做緊啲乜撚嘢啊

跪求各位俾啲意見，點樣先可以幫到佢？

大陸雞叫佢斷尾啦

驗下身先 生左出來做150咩？

仲要買機票飛去先見到
都唔知個肚係唔係你個FD

返學 part time 大十幾歲
俾人呃下當交學費

你個frd第一次拍拖？

幫你兄弟攪好（身後事）啦

隻支那雞話有咗你地都信？
落咗又信？
你地咪咁撚豬兜啦
跟本想你老友內疚再吸多啲錢啫

落左我估身有屎 唔係你個fd嘅 但仲好啦 你個fd甩難

唉

依個真

一係block9隻G

我明啊自己估下幾歲

Block 9完又unblock 返
我個朋友真係on9

兩個都弱撚智

假設個b唔係佢嘅，咁樣咪仲慘，條女食住成世

好似有啲道理限巴打

佢依家完全唔聽我哋講

今次第二次

條女係邊， 要坐飛機

我都知，條友無講

落左咪好囉

你個fd應該都幾純品，講下大話呃條女都唔識

佢？佢蠢撚到傻
不過條女係癲依個真，所以佢唔敢做啲咩

隔咁遠...直接講分手
佢知唔知你個FD住邊

知啊

其實洗落條女應該唔多，多數係機票錢。再加上條女有時候會落嚟，住就我個朋友俾

大唔大陸婆都好，
就算佢係一個20歲靚女日本妹，咁樣搞法都要分手啦

唉，佢試過幾次分都分唔到

次次都衰心軟又話條女會改乜乜柒柒

幾歲個大陸婆

希望各位絲巴幫我推爆佢，我真係想令到佢知件事個嚴重性同埋佢自己問題係邊

3x

你老豆都係同支那婆一齊生左你隻支那種

捉你兄弟去結紮

窮L 不應生育
再加上蠢同埋支那老雞

佢肯先算

我哋只係希望佢醒覺，唔好再沉落去

個肚都未必係你老友啦

我都覺唔係，因為條友又無證據係手又無咩文件證明。似假多

call g識?

嗯

你就唔識玩法啦。 落仔最多屈你幾皮野。 生個仔出黎先係大絕呀， 又可以申請落黎， 又要你養， 如果原本有老婆既分分鐘要你離婚添。

全部芝麻女人都係以生仔為終極目標。 今次話落左完全係反高潮。

叫佢call返本地ptgf算啦 起碼唔洗無啦啦周圍飛同俾機票錢先

其實佢又無你個人資料既直接斷纜唔得咩

有名有姓有電話， 要刮你幾難。

我都寧願佢咁做好過但係佢唔肯聽，中撚咗毒咁

唔係on9到用真名同本身個number呀?

條女知我個朋友地址同埋邊度返學，再加上因為條女好癲如果直接斬纜嘅話，條女會直接落嚟香港搵佢